［全部炒車］蕭生正解：明天早出門，否則輸到pk

一個post話蕭生燈香港人會贏，差在贏幾多。

另一個post話蕭生叫大家遲啲去投票。

屌你班友仔，知唔知咩叫斷章取義。

兩個post都係來自同一條片，蕭生成個籤文係「聽日大家一定要遲啲去投票，咁就會贏，差在贏幾多。」

老蕭難得同大家同聲同氣，叫曬你地班友早早出門口，否則會一定輸到pk，差在輸幾多。

推

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個